屯門居屋寛頻2018年3月完約

屯門居屋寛頻2018年3月完約，現有服務供應商sales打來傾續約串過馬撚，求各路巴打提供轉會或好相與續約安排。多謝大家
現用100Mb, 好傾既upgrade冇問題

巴打麻煩telegram我

你打上去話完約之後cut就得嫁啦

有個pccw的Sales跟進好妥當可以Email shtohoi@yahoo.com.hk

幫你

巴打，聯絡我再幫你計下點樣最抵？
WhatsApp :

Telegram :
利申：網上行

巴打介唔介意留個tg方便我搵你傾番？